20200124 低能無恥港官唔建議港人戴口罩 政治掛帥我哋條命賤過地底泥

20200124 低能無恥港官唔建議港人戴口罩 政治掛帥我哋條命賤過地底泥

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次